揸的士撞人有錢收 被撞者坐監入獄 呢度係咪香港?? 係咪變支港？大波驊弱智？

唔該下次有左膠時
大大聲同佢地講: 呢條仆街之後都會收倒一大筆錢, 唔打到佢斷手斷腳即鼓勵緊呢種恐襲行為

下 咁啲藍絲咪會有樣學樣